[又贏] 武漢肺炎登陸非洲 埃及證實首宗個案

EGYPT CONFIRMS FIRST CORONAVIRUS CASE, SAYS AFFECTED PERSON IS FOREIGNER

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

隻毒根本手足黎 下下都中奶共國家
係有幾單個案誤中左自己人

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒